小心，八十後又開始將自己既失敗歸咎00後

一班永遠得個講字，乜都無做過等運到
隨住年紀漸大開始慢慢向現實妥協
演變成為佢地以前口中廢中、廢老既人
好容易會將社會一切唔順佢地眼既事，推哂比其他人/其他世代

根本好多00後一出世就面對中共殖民同洗腦
好多野佢地都無得揀,都係佢地上一代(即係八十後都有份)，質比佢地食
就好似班大陸人咁，你唔會期望佢地識對個政權同個社會有批判思考
反而果班自以為睇得好清既上一代，乜都無做過就將個波係咁射哂比下一代
同佢地成日鬧既果d廢老有咩分別

又係呢d論文

分化00後似乎係新任務喎

未分化都有大代溝，好難搞

咪撚玩分化啦屌你老母
利申80後從來唔睇年齡屌人
有開明嘅老人家
亦有出眾嘅00後

你唔係90後咩

20後

又係樓主哩件廢人